點解電視成日播「借錢緊要還，咪俾錢中介？」

「咪俾錢中介」？
呢句老實講唔明
我無啦啦做咩會俾錢中介？

同埋電視做咩成日播呢句
係咪政府落左ORDER要播？

係

落左ordee要

google下其實係咪咁難